# go-autotests

Для того чтобы GitLab CI/CD брал файлы конфигурации .gitlab-ci.yml с удаленного репозитория,
вы можете использовать встроенную функциональность GitLab под названием "GitLab Remote Templates".

Чтобы ваш проект мог использовать удаленные шаблоны CI/CD, выполните следующие шаги:

В репозитории вашего проекта создайте файл .gitlab-ci.yml.

В файле .gitlab-ci.yml добавьте следующий код:

```yaml
include:
- remote: https://studentgit.kata.academy/gudicon/go-autotests/gitlab-ci.yml
```
  
Сохраните и зафиксируйте файл .gitlab-ci.yml в вашем проекте.

Теперь при каждом запуске CI/CD процесса GitLab будет загружать указанный удаленный шаблон и использовать его для выполнения задач CI/CD в вашем проекте.